太古城武肺患者 到過西灣河

而患者發病後，2月9日曾到過西灣河富欣閣1字樓的樓上教會、「基督門徒福音會西灣河分會」參與聚會，衞生署稱正了解有幾多人屬接觸者需追蹤。

又係西灣河
之前已經有5單同西灣河有關

他於2月7日起發燒，同日及2月10日、13日及15日均有向太古城的高志輝醫生求醫，不過於2月10日及15日，因得知他發燒，私家醫生建議病人至東區醫院急症室求診。

2月7至2月15期間可能曾經喺太古城播毒

Push

西灣河真係好撚高危

太安樓個單上面已經有巴打fc咗
證實太安樓=長興大廈第38號患者
而38號患者嘅屋企人尋日亦都確診

所以而家西灣河總共係五個確診個案：23，38，39，40 + 個案16 曾經到過西灣河教堂

另外，有幾位巴絲都指出成安街街市衛生環境惡劣，而且恐怕有大陸湖北嘅員工，屬高危環境，請大家小心！

橙色圈住既係人多地方, 大家如無必要都唔好經過!

會繼續留意住西灣河呢邊嘅情況
Dashboard updated (唔知點解之前條LINK 死左):

Source:
西灣河第五單喇! 社區爆發喇!

今次係第六單

好驚

source支那01
唔貼link

盡量避免前往

推

無肺患者

西灣河手足要小心

西灣河咁多藍絲，希望佢哋會中啦

患者北角返工

最新確診的54歲男患者住在太古城，2月7日起發燒，曾多次求診，至昨日（15日）入住東區醫院，化驗結果顯示對新型病毒呈陽性反應。

巴馬丹拿集團發言人回覆傳媒查詢時稱，患者是工程師部門員工，最後上班日為2月6日，正了解他有否與其他同事接觸，以及有無同事已出現病徵，至今未有第二宗確診個案。發言人稱，公司已聘請專業清潔公司於未來一周為辦公室進行徹底消毒清潔。

巴馬丹拿集團的社交網站專頁曾提到，因應肺炎疫情，公司有在家工作政策之餘，亦設會議室讓員工與客戶舉行視像會議。巴馬丹拿集團辦公室位於北角英皇道633號商廈，近港鐵鰂魚涌站。

果區有冇超級帶菌者

已經有好多單未知源頭
好難搵到超級傳播者

其實已經好多個係咁
中左招都唔知 以為係普通感冒

我同佢啲同事之前開完會

自我隔離下好喎
事主發病前一日仲有返工

西灣河 聖十字教堂個邊極高危。

自我隔離中

盡量唔好去個頭

唔好意思 阻一阻大家
請各位開發新戰線 : Youtube

目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片, 可提高黃片在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

對抗藍屍KOL100計劃 的 簡單行動出爐

當全世界都開始封鎖中國，香港已經沒有活路

中共政權的最高指導原則是維護政權，不是照顧人民。所以最好的防護設備，都分發給公安和解放軍。
相同的道理，港共為了維護政權，當然囤積防護設備給警察。

海峡论谈：美中军机台海角力 美议员提台湾SOS法案

習近平政權不穩，中共國即將爆炸
香港獨立，唯一出路

都啱
新加坡有間教會搞到大爆發

我記得聖十字堂佢哋農曆新年期間（前後）有搞過活動，啲教徒or 街坊都可以參加。仲有或者唱聖詩唱到興起咳...咁唔戴罩嘅就GG

利伸： 街坊

Tui

港島東仆街了，咁多廢老

支持罷睇支那01

痴撚線
西灣河街坊之前次次都一呼百應
TG都食過好多次
咁都藍？

太安樓宵夜要戒了

睇下你講西灣河嘅邊個屋苑啦

睇區選結果好過啦

依家先戒可能太遲

tui